山神傷腿筋至少唞兩周

【體育】英國傳媒指曼聯球星阿歷斯山齊士在操練時受傷，至少需休戰兩星期，勢錯過鬥阿仙奴與利物浦。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）近期在曼聯的發展諸事不順，除了正選地位不穩外，據《鏡報》指，他在周四操練時觸傷腿筋，這消息已獲曼聯透過官方twitter證實：「在今天的訓練課，阿歷斯山齊士受到腿筋傷，需要進一步接受檢驗以確認傷勢。」官方未評估其休戰時間，《鏡報》稱他至少需要休戰兩個星期。

曼聯未來硬仗連場，其中下周三鬥阿仙奴甚至本月16日鬥利物浦，都可能缺少山神。自從於1月從阿仙奴來投後，山神的表現未達預期，迄今上陣30場只取得4個入球，他近期並不是領隊摩連奴心目中的必然正選，在周二歐聯對年青人的分組賽被列作後備。

有傳山神與摩連奴關係欠佳，而他亦擔心在曼聯的前途遂萌生去意，據報他已向親人透露有意離隊。近日與他名字扯上關係的球會包括巴黎聖日耳門。

全能到受傷

最緊要快車前好番

已經少落場，練波都傷，白逗人工

仲有人信佢逗人工踢波

冇出場都傷？

彈琴太大力踩傷腳筋牙

本世紀最廢收購，第二係車仔買廢托

連受傷都撈埋 真係冇人夠佢全能

免費都算收購？

新夏格維斯

佢過曼聯果陣同阿仙奴仲有半年約，點會免費？

話晒都係5星酒店annual din 俾下面

D獌狗當米希達恩唔洗錢的

六星呀

都唔係嘅
Football Leaks流出份合約都係寫山狗係free transfer
應該mk同山都當係0價走
利申阿

係戰士既眼神呀

山神慈悲為懷 唔想倒戈相向阿狗

廢事出場俾人笑

清走左米希達恩呢件垃圾其實有賺

山齊士又垃圾 米希達恩又垃圾 曼聯有咩球員唔係垃圾？

多謝獌用個可以成日出場ga垃圾換件出唔到場ga全能戰士